多謝勇武bb

每日一謝 第七謝
今日一過12點就謝 因為聽日要去法院撐手足 驚之後忘記
除左謝 我想同831既手足講對唔住 因為呢幾日翻工好忙都冇點留意 亦比錢撘咗幾次党鐵 今日同聽日都會推翻 一放假就推
好啦 我愛勇武bb
聽日0930 早15分鐘到啊其他手足

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

多謝勇武bb
你地真係好型
我愛你地